天氣開始變得乾燥 巴打打飛機要小心

要錫著條j

唔好太用力同太快 會好易損